華春瑩：全球舊年就爆發新冠 其他國家隱瞞 中國第一時間公開

哇
無恥到清麗脫俗[right[/right]
無恥到嘆為觀止

一息尚存

勁喎，果然係平衡時空

梗係啦
發源地係支那嘛

武漢係第一個地方醫療系統崩潰到，就算起啲咩方艙醫院啲病人都唔夠擺，想抵賴?

屈番係你傳入嚟都得

支那真係傻閪左

算撚數啦
全世界都睇住中國有幾無賴

佢地就係咁自我催眠
過多十幾廿年就當係事實
大陸人愈來愈多平行事實

食屎啦
屌你老母口交瑩

全世界睇住你迫害個whistleblowers,
都可以話第一時間公開疫情

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。

即係舊年全世界唔封關可以正常生活一年
今年邊個國家首先封城？

疫情未完已經想洗底

說話反轉講就得，份工真易打

面皮要厚後過網絡長城
呢下真係唔係人人做到

係啊，第一時間話唔會人傳人啊嘛

一個月出幾錢糧你肯

華春精液心口合眼.jpg

再講多d, 只會激起民主國家d領袖更憎你

燒最多屍死最少人

個位被人滅聲既醫生 由英雄變返做nothing

最好維尼親身出黎講一次

支那好撚醒 唔提就搏其他人唔覺唔覺咁忘記左

睇返新聞守護者套戲

原來由蘇聯開始已經係有不斷講大話既傳統

唔怪之中共係咁玩呢招

有d 國家都當無事

李文亮表示：

睇返新聞守護者套戲
原來西方眼中蘇聯史太林當時已經係不斷講大話
所以佢地應該係預左中共會講大話
甚至講埋new York times 都一齊做假

所以本地人生活慘唔出聲
佢地無位幫

繼續加速

2003沙士 張德江封鎖傳媒 隱瞞疫情,仲升職国務院副總理

唔係話由外星黎既咩？

幫佢推

[正視聽] 中國第一時間話比全世界聽唔會人傳人，之後第一時間機場塞哂飛去全世界播毒

掩住良心就可以搵到錢
你可以話易，亦都可以話唔易

是9但啦
中國式邏輯
中國式民主
中國式公開

平衡時空？

幾十億人睇住都可以改今年既歷史

推上報

推上Twitter

支那人最鍾意篡改歷史，唔意外

不斷轉移話提
以為咁就冇事

中國呢啲大話國家已經冇人信佢㗎啦⋯⋯

真以為其他人同蚑民一樣金魚腦！！！

有d咩政權係無恥得過共匪

係啦係啦知啦知啦 你話係咪係囉屌你老母 你講咩都啱㗎啦 你鍾意點講就點講啦下

病發都係芝麻人

right......

真係cls

仲記得班撚樣蝗蟲 逃出武漢去外國不停打卡

講大話講到自己都呃埋

左膠唔會反抗
支那話咩就咩

仲有第一時間滅口呢

Fake news味重

仲有乜「新四大發明」
完全都唔係佢地自己發明

一諗起華春瑩，就諗起佢d閃卡

呢個好笑

算啦好嘛？

佢真係博奶共拜登當選

China Virus is racist

係囉係囉 11月就爆出黎
2月份先承認

屌你我都懶得講 比圖你睇算

已經係啦

佢地一早就活係自己世界入面

第一時間？

慰安瑩，八婆瑩

終於明咩叫人若無恥 天下無敵

向萬國開戰

全面加速

如果侵真係連任到
共匪真係收定皮都似
重掛住口交 諗下點打咁多國重好啦

除左中國北韓
「其他國家」咁易隱瞞到？

InconvinentTruth：

武漢一帶不嬲多出口短期高鐘去外國囉....

表面睇 你以為係外宣
實際上係內宣

夠膽話97年支那有份幫香港擊退索羅斯

食退燒藥避開邊檢

其實點解研究指
2019年1月巴塞羅納地下渠就發現新冠
3月意大利發現新冠
點解中國最多既係2型唔係1型

係香港高價求買突東江屎水，香港靠旅遊業救經濟係GDP大戶，香港靠每日150個撐勞動人口照顧老弱，etc

慢慢地大陸狗就會自動自覺幫佢去全世界扭曲歷史 唔洗下下自己出黎講7野

人地有曬料仲信你鳩up咩

咁都唔打柒佢真係食得屎

黨媒說好的李文亮做謠呢?
一陣話做謠,一彈又死口唔認,一陣話爆發,一陣話控制到,一陣話失控,一陣又話最早公開
彈出又彈入,作古都麻煩專業啲啦

倒轉黎講都得

李文亮點死

我臭係要呢啲

左膠表示睇唔撚到 剩係睇到侵侵防疫失敗

中國俾一班咁無恥既人掌控緊，班中國人有冇羞恥感覺

你點知的

佢係咪已經諗住長居大劣

李文亮一早提咗中共
反而被中共謀殺
完！

幫佢翻譯比全世界睇啦

支那製病毒殺人，係好成功，應該宣傳多啲
同埋其他國家計死幾多人，支那死極都係狗，唔計

黑警都用緊呢招
無恥地修改721 831歷史

太遲啦， 全世界村厭中國

大話救國

換發言人啦

仍然係華大媽， 講乜都只有更討厭

中國外交部既言論用嚟麻醉中國人

咁大件事點可以唔spread去世界呀

送大禮比你地，快啲講多謝

好呀 繼續啦仆街
想睇你玩得幾耐

冇新聞自由真係慘，
等條冚家剷亂咁噏都冇人敢反駁佢

巴打
如果你開始駁D支那豬
你已經中左佢圈套
之後佢會講好多其他野
之後就會搞到佢自己係受害者

你只要針對一點
叫佢比人去武漢做research

由始至終你都只係問一個問題
先有D用

支那人真係好無恥

華大媽究竟揀好劇本未，d 小粉紅同五毛無所適從

2月公佈,佢點知上年就有
洩露蟈家機密!?

係咁叫人愛國
身為國家都大話冚大話
有錢袋我咪愛國囉
吹哨者比人收警告信果D??

證據呢？

佢英文又講另一套

梗係啦 喺你到整出黎梗係第一個公開㗎

真心講句好撚嘢

証據？
無頼一個

如果cap低由11月到依家既相關新聞再剪做一條片, 應該會好精彩

直頭連火葬場都爆曬

中共：我地做咩都啱，係全世界唔啱

事實上係咁播

中國人講一百次大話就變真好似係